［420］日日掛住發夢

成日發夢stone就做唔到野
但手頭上仲有好多野要做
其實唔想佢dominate 左我既生活
但好享受發夢帶比我peaceful 既感覺
因為覺得呢個世界好煩厭想逃避

要點樣先可以平衡返

自律

米奇老味全香港最撚REAL

我都會逼自己

Set rules, 例如規定自己weekend先可以發夢 平日就鎖落個櫃到
對我黎講幾有用

可以一試